林鄭當選 香港又會有幾多後生仔走去自殺

唔好死啊

香港已死 屌佢老味